召集所有玩扑驚嘅面孔

有冇巴打都鍾意玩扑驚

是咁的 我最近收咗隻以前同friend喺某扑驚鋪玩過嘅驚 叫terra mystica(中文好似叫神秘大陸)

收嘅途中發現原來佢出咗新version 叫terra mystica Gaia project 有冇巴打玩過/睇過人玩 覺得點

另外我買terra mystica嗰陣 條友sell我買Twilight Struggle 有冇巴打可以講下覺得點

唔知開喺咩台好 開喺活動台又好似真係搵人出嚟玩咁

我冇

終於有人講扑驚

平時去開邊度玩？

我都係上fd屋企玩多

我哋已經當咗佢嗰到係私竇

我通常會想去boardgame 鋪試下有咩game 啱玩，但唔知除左旺角嗰幾間仲有邊度有

旺角 荃灣 屯元天都有

gaia project
重型策略game , 係改良咗之後嘅TM , 主要都係喺個太空到起唔同嘅建築去gen resources 同攞分 ，幾好玩 ， 都幾食腦

twlight struggle
二人對戰game , 背景好似係冷戰時期
曾經係第一名嘅boardgame

推介個網站比你

Board Game Geek 簡稱bgg
有曬世界各地咁多隻Board game嘅排名要搵嘅都喺裏面

仲有人香港人做嘅boardgame channel
出片出得好密下

BGG link

tabletop simulator

買左幾隻board game都搵唔到人玩
啲friend唔鐘意玩合作驚
玩左幾年四季同三國殺最近先介紹到佢地玩新演化論

買左mansion of madness, Scythe, Dead of Winter同埋sub Terra返黎除左solo play都冇玩過咁濟

仲有日本風榮社幾隻game雖然係買黎收藏用

咁gaia改良咗tm嘅咩嘢

我覺得以扑驚嚟講tm嘅完整度已經好高

對抗類有好多都好正 我同啲fd都幾鍾意玩啲對抗類策驚 近排就玩開愛麗絲英傑傳（唔知有冇記錯名 ）

都有啲好鳩嘅經營game 例如骰仔街（machikoro)

都係啲2-5人驚

我冇錢買 我好多扑驚都係痴fd玩

TM 係咪terraforming mars? 竟然會比佢更好

同一間公司出定係另一間

TM其實咪複雜版rasie of the galaxy，luck base都係咁高
重策略係波多，農家樂，sycthe呢d下話

Terra mystica

Gaia project係同佢同一個作者 係佢嘅續作

Terra mystica luck base可以話淨係得換年份嗰幾下